真心一問： 點解到今時今日仲冇人文宣話要制裁林奠？？？

佢呢個位權力無限大, 過去呢一年咁樣打壓人權, 死傷無數, 自己屋企人又個個外國護照, 係最明顯同順現成章嘅制裁目標。

同埋亦對其他有心二五仔做一個殺一儆百效果。

你唔做?

己原諒

你知唔知咩叫權力無限大架？
你識唔識架

唔通你有？

你係咪想講佢好克制？

見你咁真心問，以為你有嘛
on9仔

冇你就行L開啦P牌仔

唔撚屌七你仲以為自己好型

叫自己做勇敢bro, 你邊撚度勇呀 睇過？

啱啦, 你再覆多D, 等多D人留意下應該制裁個林奠臭閪, 唔係我哋點對得住兄弟, 唔撚係佢我死唔撚駛死咁撚多手足！

睇下 721, 831林奠處理手法就知道要制裁第一個就要係佢先啦, 屌你老母林奠, 咁都有得反對？！

完全唔撚明呢個題目居然都有人反對 DLLM, 就算反對比個好D嘅理由吖屌！ 你班撚屌淨係識玩人身攻擊, 乜撚内容都冇, 五毛都唔撚值